一人N樣自私的產物

BB車
手拉車
私家車
單車
外籍家傭
貧窮家庭子女

係你呀樓主

你老豆想feel good無戴套呀

一定係煙！
火車頭

資本主義

肥婆

咩叫自私 所有人造嘅野都係為左滿足人類 全部都係自私撚

公共交通工具已經唔係啦

唔係wor 人類為左自己行少啲路 令地球承受痛苦wor